[PC] osu! 集中討論區#12

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

1.Easy (按紐放大及按鈕出現減慢 死後有2次復活機會 只有50%分) [不能與hard rock同時開啟]
2.No Fail (不會死亡 只有50%分) [不能與Sudden Death同時開啟]
3.Half Time (beatmap速度x2/3 只有30%分) [不能與Double time同時開啟]
4.Hard rock (按紐縮小,按鈕出現加快,位置上下相返 加成至x1.06分) [不能與Easy同時開啟]
5.Sudden Death (斷combo時即時死亡{包括滑條非300分}) [不能與No Fail , Auto同時開啟]
6.Double time (beatmap速度x1.5) [不能與Half Time同時開啟 加成至x1.12分]
7.Hidden (按鈕隱形 加成至x1.06分)
8.Flash Light (只有你目標旁的位置看得見 其他位置即黑色 , 100combo後範圍縮小 200combo後再縮小一次 加成至x1.12分)
9.Relax (自動打擊 只需要玩家移動 不計算分數) [不能與Auto Pilot , Spun Out , Auto同時開啟]
10.Auto Pilot (自動移動 只需要玩家打擊 不計算分數) [不能與Relax , Spun Out , Auto同時開啟]
11.Spun Out (除了轉盤以外也要玩家玩不計算分數) [不能與Relax , Auto Pilot , Auto同時開啟]
12.Auto (電腦試範) [不能與Sudden Death , Relax , Auto Pilot , Spun Out同時開啟]

如同時開幾個mods
如 Flash Light + Hidden 分數會變為1.12x1.06 = x1.19分 如此類推

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

..........

仲有4日就放假啦

個post有佢沉算啦

垃圾POST 無人推
橙

yes

琴日唔小心訓著咗
訓醒發覺Jimmy一打二大炒對面

無標題

皮已負 自己好好反省

new no mod farm map

呢到得你farm到呢張

.

請問有冇mania mode 2* 左右嘅map 推介
利申: 新手

唔好玩standard轉mania就得 好似係

osu個網新design有report button未？

我都玩緊mania 2*

u ready for new acc?

not yet

如果osu出段位制既話應該會幾好玩

睇晒成條片有一半以上都聽唔明

開字幕易明好多

利申 英文廢J

on9 jais spotted

雖然字幕唔會全部字都出啱哂
但大部份字詞都出到
其實有咩問題

如果聽都聽唔明，你覺得開左字幕就會明咩
between呢個乜撚accent黎?Australian?
between2 支持廢除pp system，不如好似lol咁，開competitive mp場，計房入面個average ranking做baseline，random map，跟排名加分，ranking相差個baseline越多贏左就加得越少，咁咪夠公平囉，仲可以引多d人玩mp tim omg I'm a genius

其實只係有時講者講得太快/lur住講聽唔清楚果陣 有字幕會方便整體組織同舒服啲姐

btw好似lol咁就不了 好多問題會滋生 例如high rank場唔夠人排，走場/惡意troll又點處理

打隻音驚大家都係求輕鬆姐

第一唔需要分high 唔high rank場，只需要set 個baseline決定贏左加幾多分，第二走場/troll唔會影響gameplay，亦唔會影響你skill level同baseline既差距，第三講到尾d 人咁介意pp ranking咪就係想分個高下姐，輕鬆咪solo/casual mp，想鬥咪competitive mp就係咁簡單
利申I don't give a shit 純討論

啱 其實peppy整個Tournament system 出嚟已經夠哂 唔使搞到冇咗pp system
打比賽重係用緊普通lobby
又冇Pick ban圖功能 全部手動 石器時代咩

agger
都唔知皮皮拎哂supporter d錢搞咩

wow

哦... you dont give a shit

皮皮做野效率出名慢 隻game有好多問題又一直唔去改

suport

真新手留名

+1

咁d人成日嘈個pp system唔公平又係點解呢
本身用一個對某種能力有weighting既system去衡量某個player既overall能力就係唔公平既事，you either accept it or ignore it. 要分個高下你咪用返更直觀既方法去分咪夠哂公平囉

真相大白了

peace ok?

做咩姐你地

屎忽痕得濟

幾時找數？又話請me食m記

你知唔知你自己up乜鳩

不在香港，遲d先

你唔知就認 繼續狗笑啦

我淨係知有人針住一句野係度單單打打
同佢講九唔搭八佢又認自己無里頭喎
最後仲要無啦啦起哂鋼
我講d咩原來要其他人解釋返比我聽
我理撚得你osu唔osu
我狗笑又洗唔洗要你簽紙批准呀

利申 推POST

ok

我依到係想講音樂mp room互動程度好低
1v1嚟講又唔似格鬥game有mind games
team嚟講又冇乜strat冇teamwork
音樂game想分高下唔"accept it"真係冇得分
唔通叫人on99 freedom dive大戰300回合咩

至於點解要嘈個pp system唔公平我就唔知喇,我覺得應該愈玩得多就愈唔理,因為正常都知個system一定唔完美

Hi

Third party driver v1.3玩落去個感覺好奇怪
即刻轉番v1.0

有分別既咩 你係咪開咗smoothing

裝1.3之後淨係set area其他都冇搞過
硬係覺得laglag地
裝番1.0又冇事

Ja ga

[突發]連登發現古化石 或有970萬年歷史！

高登時代遺物

招mania fd子

Speed dog

Why use G do background picture

黎明

I'm dirty CBCC farmer

Jimmy今日狀態大勇 以6:0大勝

koltay話對手未到曲奇級數都未使請佢出馬住

d茄喱啡留返比我打就算

die plz

新手留名

新手想問下點練(依家過到hard acc有98%)
我應該練開hr hd既hard定練insane
唔該咁多位大佬

練no mod 練到pass到6*圖先再練其他mod

好 感謝你

no mod玩到大約可以fc 5星圖既地步就可以開始試吓hr/dt 睇你中意邊樣

HD

如果想走痴線佬路線可以選擇FL / EZ

NF

RX

買個靚tablet先講

有冇推介？
480用到花花地 想換

買塊芒貼 新既一樣

hi gays

I am back

hi i am gay

hi bro

10年一更 人名表

型

認真刷屁屁了

我個400pp
99.3x% ->98.83%+1miss

: 002
: 015

overload咁就完左
好似7月有s3 ?

貢早

屌你老母OSU唔覆我個appeal

忍手唔好玩正ser住啦

未訓

原來又係jimmy黎

咁搞笑唔一次過整成半年番

吊住你地鋪癮

其實係點排

Colors*Slash - Colors Power ni Omakasero!

Submitted:Apr 1, 2018
Qualified: Apr 4, 2018

sotark really cls

三顆星

sotark quit mapping plz

點練連打

差最後小小

in a cold winter morning

jump god

有一個跳讀錯咗

真正嘅jump god

koltay:HDHR ez SS

OD8都爆acc

所以幾時都話jimmy撚狗係有一手

駁唔到

at least better than sotarks

coni 7000 pp

ar11

點解雪の華可以咁撚好聽

早見同南條都唱得好聽

即刻map咗佢先
可惜比人bam咗upload唔到

Sharex

入得咋 但一樣係restricted mode

咁都得

所以其實appeal真係好鳩煩
不可一 不可再

Arm

map到一半腦閉塞

新人lm

法國通常loli girl d map特別多pp

上面語言有得轉返繁體

using chinese LOL

梳囉無日文

中文考成點

終於map完

對我嚟講太高星 不過好好玩
支咪係咪要改變mapping界嘅歪風

4星圖黎講肯練一定可以好快打到

btw改變mapping界呢家野

要有cck級數既功力先有可能做到

屌手震

岩岩spec完 jimmy玩 終於知道咩叫實力差距
果種跳 果種串燒 真係top player先做到

做乜最後要放慢個slider

迎合返首歌既速度

Coni兩樣都勁我好多

Tanya Degurechaff (CV: Yuki Aoi) - Los! Los! Los!

Submitted:Apr 9, 2018
Qualified: Apr 11, 2018

2日.... sotark ho ball

Chase me, #%¥£\¥~¥<%=:&;/&

又係Sotarks

pp

重Sotarks 成個osu!界俾佢搞彎晒啦

冰囝快啲返嚟矯正歪風

I am a sotarks farmer

好 等我2個禮拜返黎刷晒d Sotarks佢

垃圾windows更新完黑mon

原來個explorer.exe有問題開唔到
上網搞完一大輪都整唔好
有冇親愛的it狗識搞

試過 請洗機

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其他好多程式仲開到 唔捨得洗機

唔知呢個得唔得

試過唔得

冇哂SKIN
有冇CHING可以些牙下

rafis skin

cookiezi已經跌到落第3

old news

收到風cck又換咗新女

屌你老味出咗400PP
406.25pp

好撚on9
邊忽值400
呢個唔係我期盼既400pp

終於

個400pp等咗成年終於出

best friend > this

shori easy 400

in Sotarks we trust

...

1080ti洗唔洗咁貴

等1180ti la

你繼續等 我就等2080

你地等啦 我買二手680

你地買啦 我入返隻GT9800

用1080ti打osu!

同埋屍s糕

on9 jai ice

似你

who is this post's on9 king, no say la

喂key叔有人召喚你

第一次認同dl

blade dance rk

抵啦Sotarks

雖然我冇資格話人

人生第一次打到咁低UR

唔通比koltay上咗身

99.95

Madamada

ikuyo madamadamada

痴線支咪

mathi #1

Wtf

打唔到pp

Dt9稱霸osu

其實mathi hr都幾勁

hr? 不了
而家係dt既年代

EZDTFL new meta

屌同cck玩爐石佢副副都全金卡

對自己冇信心 隨手打算

隨手都99.53

next mathi

一陣8:30有冇手足mp
眼見幾齊人

dont reply d on9 pp farmer la

你地off哂

唔咁樣做冇藉口推po

你又唔返黎製造話題喎

仲要好多金英雄

同佢玩好巉眼

next tom60229

play d on9 ppl
no shame

sour?

BenQ XL2546 個DyAc好似幾吸引
要等到4月尾5月頭先有貨

On9仔Sotarks

arm ar

"This is no pp compilation, i need to listen to it to map it!"
- sotarks, when mapping freemdom dive

Wait u come back bring us

好想打機
想要個mon 5月頭先有貨

when buy 2546 ar

DyAc ho chi ho jeng

pp farm is guilty

琴日唔手心farm咗首hitorigoto

coni

嘩屌

請受小弟一拜

差啲就skip到500pp

比強尼激發

決定了 今日打個500pp出嚟

map list:
Freedom dive
Blue zenith
Haitai 4mods

lm

sotarks' dog OMEGALUL

ice farm果首應該都有96 97

500pp

唔好講到我乜都打到
我dt跳好廢

直接上700pp啦

你打果啲根本唔算係跳

Coni: 吓? 跳?

陣間食完飯開陣直播認真打 有冇手足G持

G持

Jimmy 終於要展露實力

打咗一陣就攰
早知琴晚就唔同cck互射咁多次

真。新手，有冇ching教我玩，次次打用mouse撳撳到隻手好痛

Mouse+zx

tablet+zx

Mouse zx +1

跳跳小子強尼

16hour

ripple比賽贏咗rohulk果隊

下星期打finals了

支咪又打比賽

輕鬆百合新ova

正呀喂

稱霸ripple

全因koltay cfu carry

仆街原來入錯ac

thisav改咗名叫ye1ye1 做乜鳩

diu 9 u all

!report

鋤d個post
B100% 出面成班on9

連登出名多戇尻

我一開始都以為A贏

屌晒你地

B贏撚梗仲可以討論咁耐

原來jimmy都識計
btwA:A

cck aim god...

全體贊成

h game master ice

Raping master donald

見佢打啲跳圖 直頭跳到我頭暈要去廁所嘔

垃圾game 成堆bug

osu! 我回來了

1pc wtf

PP

新人留名
想參考下巴打們用邊種鍵盤玩

唔好用k70
210bpm以上會食你一粒音

咪買所謂gaming brand

上網見到呢種好似好正咁
但唔知出面有冇得買

試過逃佬買
個detect有d問題 有時禁一下當你禁2下

買beasttrollmc果隻最好

好地地買個kb好過買依啲又貴又得兩粒制嘅on9野啦

DL狗識講人話

on9jai

認真以前用廠機送既垃圾kb on99打同買左乜軸乜軸認真打好似實力無乜顯著提升
有錢咪買mechan kb 黎打下飛機，無錢咪用垃圾kb 打住先，都係咁打，記得key suk 講過唔知hk top 5邊個都係用垃圾kb 打到咁高

mech kb真係純粹爽手啲
所以唔好俾啲gaming brand呃到
要買就買個好用嘅

真係想upgrade gear應該買tablet 同mon 先
同埋真係要自己去試左先，自己用得舒服最緊要

moon
kb浮雲

想當年我用notebook kb打到global頭3...

jimmy當年發夢發到依家

Jimmy Ripple 比賽第三名?!

打rohulk果隊輸tie breaker

痴撚線burnt rice

巧耐矛mp
天日紅日有冇手足一齊挽牙

巧牙

sotarks rip

發生咩事

想問下唔同mon會有咩分別
我係用mouse + kb 玩
不過聽人講mech kb用紅軸好啲唔知係咪真

最簡單你打機長時間要對住個Moon，仲要打osu呢d眼都唔可以眨下既game，揀個乜鳩防藍光果d已經舒服好多，不過呢d已經係基本配置
睇你想要咩，要畫質又得，高refresh rate又得。宜家仲有好撚多果d狗屎垃圾gaming feature，得閒咪去月球post度研究下

紅軸係general黎講好少少，不過都要睇牌子，唔同pcb唔同key cap都已經好唔同，不過講到尾真係自己順手，好似睇d csgo pro咪又係用800x600呢d濕鳩resolution黎打

講下kb
乜乜軸 好大程度係睇你要唔要個段落感
姐係按落去"卡"一下

咁你可以想像下 用老式打字機"卡卡卡"咁打xzxzxzxzx
如果有得試kb 你試下照osu咁zx幾十秒
你覺得接受到就ok

加返句 夠大既mouse pad都會舒服d 尤其我低sens

唔好為左osu而買keyboard同tablet

負皮jor 好好反省下

MP 9898

又要俾支咪虐

系 封左塵了

spl on9 jai

新人留名
目前只係FC到2星4K mania同3星太鼓
點先可以打到2星CTB

好似唔是第一次見你留名

新手留明

卡緊30萬rk

訓醒了

你早我半個鐘醒

其實beatmap pack係咪齊晒d新圖 我跟住黎down就會齊
唔計最近1,2日未出pack既圖

係

ok ty

真卡
58k-60k

卡300pp

訓訓吓比Coni啲pp嚇到醒咗

我嚇到咸左

受Coni影響激發意志!

最後1pp都冇加到

加咗10幾pp

不過本來就唔係為咗pp打

一落雨潮濕就揸唔實枝筆

on9

Cls

sotarks

uncle......

Sor...

[新聞] HD及短圖同時被nerf，no mod長圖狗jimmy或成最大贏家！

原來未

i feel so alone

又係時候刷pp

fdfd get more pp

各位觸手好

以前同fd 狂操osu , 跟住afk 左幾年

依家想回歸發現471 同480 出面已經極難搵到

以前我同個fd 都用480 都整唔見左

聽講490又比osu 友屌到飛天

想問下有冇咩型號推介
或者邊到搵到僅存既480

我都係暫時用緊收係床下底多年既471+480 筆

歡迎回坑
其實宜家471 480 490分別唔大
因為已經解決咗driver input delay 嘅問題
(詳情搵osu reddit custom driver)

咁叫個fd 買490

471市面好似仲有賣

本身有471既話就唔使再特別去買

nerf完之後cookiezi上返#1

hoball

get #1 by doing nothing LUL

一訓醒已經夜晚

早晨呀

勁過cookiezi

沉鳥

咪推啦 都無人玩

手痛唔想玩

17年同18年D新圖 4.5星-6星咁多不規則短滑+連打 , 好似少左jumping

係我錯覺定風格改變左

好事黎

390pp on ripple

boku wa nani o shite
boku wa nani o shite

屌差小小啊

點解強尼可以咁勁...

打sotarks首blade dance主難dt 400combo fail

痴線佬
香港最後希望

HD pp nerf原來已經開始實行了

大家應該今日就可以見到自己扣pp

enjoy!

升左rk

嘻嘻

嘻嘻嘻嘻

跌咗200pp

Filthy HD farmer lul

飛佛左

pp nerf完5digit向上飛左萬幾名

有冇佛埋右

HI MY FRIEND

XD

第一張no mod 7* fc 出現了
393pp on ripple

thisav冇見一排又幽默咗...

還健全嘛 艾斯

有冇雙排

I AM FINE THANK YOU
AND YOU?

艾斯就幾健全

但你就..

多謝大家

點樣加飛佛?

Hidden nerf完之後由四萬三即刻升咗5千幾名到三萬八

冇撚咗個RANK

Rip

升5000名

乜連3 40000名都有咁多hd farmer架咩

@nerrow rip

HD rebalance 詳情請關注osu subreddit

首首都hd先跌百幾pp
rank仲冇乜變過

因為班HDDT同HDHR既tv size farmer先扣得最甘

我一首300都未有

抵啦

健康之鬼 訓前一推
誠邀各位也一起做

Thisav 返左香港？

59000>51000
條curve扯旗噉升
諗左陣 先醒起pp nerf
no mod 狗

打左首bp2都仲係要扣10rank

究竟個nerf係咪淨係nerf左HD
點解我見cookiezi 首freedom dive多左20pp

唔是nerf 是balance
nerf跳buff連

對

德政

thisav你個avatar

之前叫極你都唔肯用 而家又拎返出黎用

係
之前頂帽唔太fit 整大左少少

遲啲仲有tech map buff
最多加到~100-150pp一張tech圖
好似係

Nanahira真係好撚樣衰

唱歌唱得好聽就得啦

理得佢咩樣咩

利申 冇聽

唱歌重要好難聽添

張圖幾正幾特別 new meta aspire
大家記住background dim較0%同開個storyboard玩

有rate高過5/fav過sotarks既p一pm我 有野同你講

SLIDER ART
我睇av唔好

....

WIN10 更新1803 , OSU即刻LAG到仆街

我前幾日都係咁 好似係自動幫你up埋個tablet driver
跟住我del左再裝番原本用果個就得
可以試下

AGGER

輕輕一推

我冇問題喎
你地係咪tick多左啲選項

WTF BP1 355pp

cck long map 99.55%acc

5分鐘長圖99.5 acc
點做到

東亞bbIGN改左做乜

係咪可可美

閂咗佢就ok

有無4k 高手比d意見，玩到3.5，4星以上就開始fail

問零原巴打

p[lay more

等我開返個ac 先

俾隻臭貓訓完成晚手 今日冇力打osu
正仆街來。。。

有貓

訓教之鬼 推

=,=

nanahira俾狗聽

俾條女攬完成晚手 今日冇力打osu
正仆街來。。。

Agger Ching Ho ball

On9

點解要負皮我

RiP Ｍｙ ａＩｍ

仲有人玩

呢期興乜game?

推po之鬼 到此一遊

屎忽鬼

LOL HS

WWW光頭之後 佢條女即刻飛左佢
死臭雞

Sources?

reddit front page

見5刀

Adampai
31 points·
12 hours ago
·edited 12 hours ago
he unfollowed her on twitter i think, so break up is the case probably

based on her tweets it looks like she met with some two guys and then when they were about to leave Poland she came with them? that's just my theory though

man, i really feel sorry for WWW now..

-Free
3 points·
10 hours ago

She met up with her top donator who is from germany and other guy and it seems that she just went with them?

Actually G OMEGALUL

好男人唔識珍惜

我EX都係咁離開我
死臭雞！！

見到mad machine笑到仆街

VictorWong回來了
call返啲老屎忽返黎睇戲啦

新仔表示唔sick

400pp when

開完discord之後枝mic就用唔到
搞到依家先整番好

佢個bp1
aim assist+ timeslamp gg

timewarp*

google下
大陸osu吧班傻鳩有討論過佢

香港果陣都好多人討論佢

條友3-4年前MAD MACHINE HD SS
當時啲人邊有咁勁
啲人叫佢拍片/stream證明一下,點知唔好話SS, FAIL撚埋

瘋機都fail真係有啲難度

你估個個都好似你咁勁咩

我recnt activcity度揀個
座底400pp

佢痴撚咗線呀！！！

屌 原來你講皮
我以為皮皮

rafis/www果個應該最好

冇玩兩日 塊板detect唔到枝筆 仆街了

唔通塊用咗4年既480終於打柴

我有2手 要？
用左3年 目測90%new
有意pm

要
in-game pm

Rip ctl-480 2014-3-3 - 2018-5-20

此刻的你 是多麼的冰冷...

諗左幾粒鐘先知你講緊咩

有冇手足放售tablet

今晚四點MP 不見不散

逃佬買咗塊471淨板...100埋單

john

cck唔是話放咩

4點 ？

我屌你老味笑閪想搵個打ranked圖既黎spec都冇 你班友係咪打機架。。。。

佢鳩up

辣殺驚無人玩

用緊這個

喂食撚完飯未 開波啦喂

新人入人名表方便日後mp鳩邀之用

MP名 LIHKG
PW 369

玩到四點

名 LIHKG (AFK atm)
沖個涼先 入定黎

MP: LIHKG
PW: 369
保證七星下，AVG五-六星，無DT

紅日夜場MP
MP: LIHKG
PW: 369
保證七星下，AVG六星下，無DT

11點半john

紅日夜場MP
MP: LIHKG (AFKing)
PW: 369
保證七星下，AVG六星下，無DT

2300紅日夜場MP
MP: LIHKG (AFKing)
PW: 369
保證七星下，AVG六星下，無DT

入黎聽歌dL map 得唔得

[red]2300紅日夜場MP
MP: LIHKG (AFKing)
PW: 369
保證七星下，AVG六星下，無DT
AFKing: 吹水場，五分鍾轉一首歌

屌 死連狗fix bug啦

2300紅日夜場MP
MP: LIHKG (AFKing)
PW: 369
保證七星下，AVG六星下，無DT
AFKing: 吹水場，五分鍾轉一首歌

we 跑online now

未down返

屌你啦艾斯 又話十一點半

場已散 四點再戰 不見不散

岩岩先沖完涼

say real on9 sin play osu

想問你地係用咩玩？

鍵盤？

MOUSE

Keyboard + tablet

Laptop trackpad

Profile有得睇Playstyle
除非條友冇set

大多數人用Tablet aim+Keyboard click

WEEKLY PROTIPS: Pláy ͘mo̸r̨ȩ

新手pass到最鐘意聽果首
無悔了

回家之鬼 推

呢首好聽到down左落黎聽

7*ver now

要等塊板由上海送過黎...等撚死我...

Mouse之鬼

其實想知好耐
巴打你in-game id係咩

Angeljim

屌原來琴晚菲利普邀我玩
但我stone緊

下 我琴晚冇on

Stone住打osu

EMT -

2011年嘅3位數玩家嚟揮個手

嗰陣為咗玩呢隻game走去買繪圖板

早兩日開個5星圖嚟打

發現屌你老味難咗勁撚多

以架潮流係咩板？

以前好似係bamboo 4xx

Ctl/h-480係公認最好既osu板

老屎忽

巴打填咗人名表未

不了 以架排名跌到5位數開外

當年2012係公認最難嘅5星
以架好似跌到得返4星

時代嘅眼淚

以前既star rating真係得啖笑

阿豬阿狗都有5星

btw曲奇神仲有無玩

以前試過同Peppy同房

見住佢fail首3星

有 但唔算好active

以架啲jumping同stream jump難咗勁撚多

首首AR10咁款

菲特依：play more

不了 呢啲要擺勁多時間落去練
Streaming練勁耐都上唔到BPM200
手構造同指力

added

順便入埋人名表

有冇新手一齊玩下

巴打五星打唔打到
我mp avg開5星

4星半都極限

ar9變ar10

skippy

講真osu!冇supporter點玩

我個frd stone完打osu話144hz mon打落似60hz mon

下，咁廢
我200fps變20fps
打ar9.3 5星圖已經追唔到

乜原來以架興stone撚住打osu

會勁d、好似係

thanks

pull

lht002003

認真呀

今晚有冇手足mp

坐緊車回家

直播開facecam...有冇手足g持

唔係我幫你
你自己入
廢事人地幫你亂打自介 好似ker_sugisakike咁

sor get錯

問你拎skin果個人

屌 你黎

如果那個他不愛護你準我代你哭...

講開skin
jimmi之前個彩虹approach circle skin係邊度source
我好like個hit/approach 配搭
驚第日唔見左搵唔番

冇記錯係flyingtuna skin

愈玩愈悶

Play more

點解TAIKO練極都咁廢

訓醒推鋪之鬼

鬼

開game同熄game個語音要有十扑打先有得改咁仆街既

原來咁on9

熄咗佢啦

熱撚到仆街 屌

等我即刻買返個十扑打先

ship特

點解逃佬無晒supporter買

問老母借信用卡買啦

算多

Camellia feat. Nanahira
t+pazolite feat. Nanahira

nanahira

3028

同期加映 ice i love u skin ar!!!!!!!
終於2k

當初我升6000pp都係靠呢張

NEW BEATMAP PACK #652-656

收嗲啦你 你夠薑再講多次 我牙都打撚爆你

習慣了

fuck you combo-based game

個個都咁勁

點解osu!可以咁好玩

Osu

osu

471送到

塊板好細

你唔係不嬲細area

nami bb

cls

我不嬲係大area

Ging lun dou...

有無人可以幫下我 我唔知㩒錯咩，點整走佢

想知點樣整出嚟多啲

應該係同一個制

Ctrl f11

感激萬分

大佬呀 你唔好咁痴線啦

點解我覺得貼錯果張仲犀利啲 ...

Inch

No combo

有新tablet同新mic 巧kai針

聽日開吓台先-v-

又話facecam
冇咗件事

未買...

dont know print screen in 2018 btw

睇到射左

cls acc

no mod之鬼

又冇人playing

頭先玩左幾粒鐘了

堅持不住了嗎 艾斯

op應該出個艾斯傳俾我cap對白

大佬呀 俾條生路黎行下啦 推個po都負皮 係咪要逼撚死我先安樂啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

1002

namirin and Kano bb why so jeng

cant agger more

好想同佢地瘋狂

好想大大力打佢地個pp

「啪！衰女包！」

「哥哥...可唔可以溫柔啲呀 」

mp場 入

冇了

我見玩得勁既人多數都係tablet
想問下去到高pp map
係咪tablet>mouse?

唔一定...
Mouse玩得勁絕對唔輸洩比tablet

好 唔該

第一眼見到username以為jimmy又自言自語

屌你地

我真係唔明
cck成日發功,又MK
成日9UP, 但咁多女比佢食
我,忠忠直直,唔食煙唔飲酒唔性,但都無女

冷靜d照下鏡....下略一千字

唉...係咪要好似cck咁bad boy feel先食到女...求教...

忠忠直直，永世冇女食.....下略一千字

東亞bb，食女多過key

key叔食女，經常不舉

跟住Coni，唔使食屎

打蛇要隨棍，占米今晚唔洗訓

就嚟5am 屌

早起的蟲兒有鳥吃

I go to school by goat

I play osu by mouse

Angelsim

睇到班鬼佬overhyped泡菜game真係笑而不語

根WぉヴぇDベアべあＴまＰ

NEW LOVED BEATMAPS

隔離有po講應援團

見到
應援團真是巧巧挽

899

900

下個po名改返全球最多人音樂節奏遊戲啦

Short stream

推

(笑)

汁柒

yuikonnu - Ghost Rule

QUA

應該係 全球最多人連線音樂節奏遊戲 先啱
全部都係J得落既字眼
不過唔好加我個名就ok

支咪我大佬

yuiko

G

sau pay

sharkshark著條bbq蜜糖真是世界級

New people LM

終於有4000pp

勁到

bless subreddit依幾日都好正

巴打填人名表plz

e he he

osu player的日常

3分鐘後

When u cant beat them
join them

HIME HIME HIME
SUKISUKI DAISUKI HIME

點pass

中間轉alternate即刻跌acc

5miss

A

5misses wtf

點解我咁廢

典解禾甘肺

WTF
long time no play Mata Ashita
play again 91.83 > 99.22
已經top pp

99.22

連登多痴線佬
感覺追不回來

長圖之鬼

7

正想講

D

好想好似支咪咁勁

NA BRAINS

錯po

top 3 都係cookie monster

=.=

呢張圖幾正

唔同難度有唔同特色

適合男女老幼遊玩

啱哂我呢啲tv size farmer

HD dog=.=

Black Wolf POGGERS

240hz moon $2.2k...有冇巴打狗衝

屋企個moon未壞
冇藉口換

呢款本身就唔係咩貴野
咪水人好喎

有240hz都唔會有1ms delay
淨係delay都煩死 睇下hvick rustbell

好似一條友都冇 推爆po先